唔想香港變新彊嘅就唔好去參加咩全民檢測方案

今日林鄭開咗記招講全民檢測方案
當中就會派三間中国級劍測化驗所負責做社區檢測
包括 華大、金域、凱普
而華大已經係中山紀念公園起實驗室
華大係被美國商務部列入黑名單入面
佢被指控涉嫌強制採集維族人基因研究
衛生局曾經以「急切需要短時間內展開大規模檢測」為由去聘用華昇診斷中心
都係華大企下嘅
睇到呢到相信大家都知發生咩事
唔想香港變成新彊嘅 唔想dna被送中嘅
記住記住唔好去驗

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

【多圖】政府要你飲嘅水同打嘅針 原來係咁得人驚

推

推！

推上熱門

push

Up

up